不如巴士開條隊俾老人家上先

我見匯豐counter都係咁

開條隊？撚有咁多位咩，已經有話畀啲有需要嘅人上先，佢真係有需要自己咪排最前

全部訓係車轆前面 讓老人家行先

打尖攪掂啦